【1不離2，2不離3】莎木討論區 3

估唔到日日吹吹下已去到3！繼續推！

Kickstarter:

本身官網都可以科金：

Shenmue Dojo

Shenmue 500K - Facebook Fans Group

Team Yu：

現時進度

1同2快啲出番呀

留名

報個到先

頭先睇番email，我科電腦好似無send survey畀我

我都無，問卷邊有咁快，要發貨先出

好

好似開早左添, LOL好難推爆果面

暑假先有

KO!可以推番呢邊了！

好彩，以為自己MISS左

依家等demo出先 就可以睇下整成點

睇設計圖原本去桂林有換衫
結果都係皮褸牛仔褲

著撚左X年…

說好的back $100嘅demo呢？

如果咁早有DEMO反而驚失望sosad有gameplay都有啲悲觀…

臨出前一星期
其實都BACK左，DEM咩MO

好似話今集有得換

早啲玩有優越感

早玩早享受 自己就睇人玩 窮撚的宿命

劇透皇天擊殺

你地back唔夠$100？
有玩具喎

窮撚最平

窮撚唔配玩玩具

搞錯左，原來$120先有

$100係留名+demo

kick starter game依排都係伏多

留名等睇麥提9號

你好似有

我諗你可能又有啲期待落差，因為back得既玩家，都係back感情，好多野未有而家講咩都係冇用的

我back左$300

等你開箱 我窮l 最多back得42蚊
巴打有demo玩

soundtrack 同 download 版game?

我都好窮，ps4都無錢買

留名 back左100

冇,咁講姐
望都望佢唔好整臭莎木個名

soundtrack好似係之後先落去可以back?

科左幾多先
睇番進度應該大致上同之前差唔多，係可能規模會細好多，所以整臭應該唔會卦，希望

between，開箱

係呀

我soundtrack另外back左

係呀，我ks back左唔知會拆件再賣過

睇左kick-start一排先睇番佢官網

digital soundtrack 唔分單back 咪要跟100以上

$160 仲有t shirt

咁就抵啲

$160另外有一堆game item

$175有實體畫册
$250有原畫,實體soundtrack,涼嘅skin change
$300喺幅畫再加個ys簽名

曾經試過想貨$160但不了

窮丁表示同是天涯淪落人

窮丁表示從來沒我份

莎木，一定抵

其他集資有冇SONY同SEGA咁嘅大公司睇到實

今次所謂集資同之前集資既遊戲有一定分別

SONY開到聲幫手做媽劇停 SEGA俾鈴木用佢個版權
起跑線完全唔同，系列作品而唔係原創遊戲喎
邊有得走數，大不了由神變返人啫

$50一個簽名真係好貴，不過等左十幾年，一生人一次嘅野唯有豪下囉

你咁講都啱 人生有幾多個十年
不過我窮都係追求實用為原則 2千幾蚊買到好多野

個數都大好多啦

打柒桐生一馬

一馬太屈

唔知第三場有冇練功場呢?
玩街頭健身

最好有對打

應該會啦

唔同福仔對打純練招好悶
希望練功都有強化

會唔會有個光武館主持咁既人教
四武德既功係涼未有

希望e3日子附近有demo玩

睇佢年尾出，e3照計應該無，有既話真係擔心未係好好，咁寧願無了

只可丁而不可玩

太極拳輸咗
唔知建民點睇

話說八極拳一直都好出名，由清朝定民國都係保護皇帝總統近身侍衛要學
好似冇話被人挑機或者挑人機
除咗功夫傳奇播過吓話切磋係度摸嚟摸去之外都冇睇過
依家台灣好似保護總統都要專學八極拳

呢啲騷不能盡信

乖乖等，可能e3講延期呢

個師傅感覺好流 隻手擺咁高做乜鳩
大陸啲野信唔過

咪係

同似講格式pose最緊要咁

唔識武術但鍾意了解呢方面嘅野好過癮
重睇功夫傳奇嗰集八極拳係幾好睇，尤其台灣嗰邊唔會講到武俠小說絕世武功咁離地
徒弟是應該要超越師父的 開明
以身作盾 八極拳係唔防守 冇勇氣係打唔到八極拳

見天地見自己見眾生，其實好似個節目咁比試無咩意思，真係得罪講句呀師傅都咁上下年紀啦，人地後生仔學過下野唔係鳩打真係可以輕鬆贏

做下樣都要衰在唔係好睇
邊有下下俾你好野見招拆招
個人感覺大陸嗰邊個阿伯冇咩說服力
反而金教頭一示範唔使比試就見真章，用香港先生示範下下攞命又快又狠

你地講梗咩？

最近有條片係太極師傅畀mma一野ko

同埋所謂武術邊有得好似你咁講見招拆招，全部都係融入自己本身動作，最勁實戰自然地根據該流派原理出到

練拳唔練功乜都死啦,打得MMA起碼一定會做下GYM,練下反應先
反而啲阿伯淨係練招好似做健身操咁邊有得打呀?

所以睇金教頭軍用示範正好多，拍電影咩一招一式咁打
望住香港先生做實驗台感覺到俾佢捉到即刻連食幾下肘擊壓落地再食下震腳命都冇，真係有料
如果莎木3新戰鬥系統可以做到咁正，唔係一招招打直接近身一輪combo咁就犀利

如果要近身一輪combo咁出招操作就要極度簡化,但咁樣就無左格鬥味
或者好似連手炮咁變做摔技,咁應該會好啲

跑幾步就扯蝦

建民日日練功,應該無問題
隨時係跑全馬游渡海泳果種怪物黎

好L正

如果可以組合combo set製呢?點睇，即係好似tales of 咁

講真得罪講句，打到個呀伯一拳佢都差唔多訓低

咁應該唔錯

不過睇番以前啲新聞,莎木3係會開發新嘅戰鬥系統

睇佢啲圖都唔知點玩
兩個人面對面個視角係褲檔

黑衣人？
果啲畫面測試黎啫，唔使認真

啲畫面搞笑

我諗轉一轉鏡頭friendly d, 唔好咁硬直都OK go la

定時定候喺Twitter玩埋#saveshenmuehd campaign

新update

齋講

七星劍會再出場,涼正式成為勇者

勇者仁傑

點解講到七星劍會笑

都收貨啦雖然冇片睇
鈴木有分享點去為莎木寫多元故事，令觀眾唔會唔會覺得悶
另外有提過少少莎木3著重發展嘅方向，人與人之間嘅互動變得更重要
點樣整game起承轉合，令人印象深刻整到拍電影咁，唔會玩完長時間而唔記得最初情節

講到莎木3遊玩時間可以好長咁喎
鈴木用廿個鐘做例計計到一百個鐘，點令觀眾將故事印係腦海

淨玩主線20個鐘，玩埋支線100卦

咁贏硬GOTY 7百萬整到一百個鐘嘅料

其實當年莎木1第一刷我都玩左成廿個鐘

呢期做咩好似積極番啲

二，三，四周目都有野玩乎?

咁我都係 仲重玩n次，肯定破百

點會冇，試晒QTE 寫滿本筆記，同莎花玩交友關係
仲有日子限定嘅活動，試幾時bad ending
又係求其數都一堆

咁樣如果唔多重覆咁真係好似witcher咁業界良心

講真，有七星劍果野我自己都覺得突然科幻好多

between, see you next month

七星劍 會再出現
功夫X不思議力量X愛情友情勇氣X文化

其實有暗示
各位鍾意莎木嘅朋友，我哋EEE見

鈴木話有野settle再講七星劍,唔通係⋯e3?!

突然之間講故事，睇黎係技術野已經定左

本來朱元達整鏡出clue已經幾誇，但果陣覺得好型，見到七星劍覺得有點膠

段片都係得閒出黎吹下水，睇番下個月可能真係有驚喜，我估真係講重製。世嘉可能學罪大滔天咁e3搞大佢

我見世嘉utube出頭文字D街機同進擊的巨人手機遊戲
希望佢頹咁多年威返次

清朝就係搞呢啲野先滅亡

增加故事支節，重製可以玩100小時

應該一月話準備完成果時就定左

睇佢點定義威

都最後發現所謂寶藏係愛同珍惜身邊人。。。

重製可玩100似乎又少左

玩過仲可以玩多100小時就算多

依鈴木喺大陸講嘅製作流程計，應該砌埋啲內容入去同test bug 就正式完成

唔好debug咗耳仔飲汽水

我覺得鈴木講嘅勿忘初衷好重要，尤其一啲唔多會重玩嘅遊戲
我玩過20個鐘已經開始唔記得情節
尤其一啲信息量大故事更嚴重，係電視遊戲齋睇片齋睇字我覺得唔係好嘅講故事手法，
要俾啲野玩家做就深刻好多，經過呢個訪談就明點解莎木主線係冇重覆過，唔係QTE就小遊戲總有野做

完左第一浸反而睇多浸隨時仲耐

其實都係，所以寧願短啲，畀人感覺唔夠皮，好過太多搞到人覺得煩，尤其是岩岩先做番個系列

莎木除左開叉車同搬書,基本上無必做重覆任務,真係輕鬆玩

成日要打工又唔係搵得多真係無咩心機衝。
開剷車果啲都心甘命抵做。
賭錢果啲整多多都無用，反正唔係幾用得著

賭錢多過七十一,搵使用都算方便嘅
打工除非有成就,或者都有啲興趣

買起間武館,玩房地產

有就正

希望重製世嘉可以加呢啲野落去

唔係啲錢又真係冇乜用
唔係俾人呃晒就偷晒,買下衫都好

主線啲打工幾有趣呀
剷車日日唔同路線唔同劇情，搬書又係咁，又有禮物收
反而搬箱做兩次就悶，去賭兩手仲快
啲錢唔只係買技書 抽蛋同打機多啲使用方法就正好多啦
根本唔會話莎木3冇野玩，又係求其吹都有新野，最緊要錢錢錢

如果係連劇情都可以，好似搬書咁，又同你講埋點解無錢收又盛。
錢就真係畀人偷既偷。。。真係用到錢既地方雖然多但總覺得搵唔搵到都無所謂反正唔洗買藥水

細心諗下其實通常遊戲啲錢唔係買地買衫就係花道具上面,其中最需要就係消耗品回復道具,另外就係升級素材同埋升級裝備費用
莎木呢兩樣直頭係冇,甚至技書都可以唔買
咁啲錢仲有咩可以用呢,又係鈴木睇想搞啲咩出黎

係得2後面真係要錢打交囉，可能佢話短，唔想有第二樣野要大追卦

好易賺 有一千就得

睇番片佢話戲係最可1參考，難怪無咩太多多餘野
同七星劍應該係少少鈴木9黎想出，如果唔係班人唔會咁樣笑住問好似抽佢水咁
鈴木仲話SETTLE晒先再諗佢

始終都要出返嚟，唔係點接把野有咩用
黑歷史

其實話唔出都OK既，反正當拎黎開鎖囉

參考電影呢樣野我唔知有冇其他遊戲做到莎木咁犀利，用畫面動作表情精簡到唔講野都交代晒個故事
莎木1片頭講故事對白得廿幾三十句
救原崎天若有情咁款救埋人都得幾句對白
臨打70人道場冥想又係得鏡頭
莎木1出門口嗰段又係靠面情肢體語言運鏡講故事
呢段訪談正過出gameplay，有咩想法創作到莎木出嚟
好鬼犀利

另一隻做到咁上下應該mgs 輕輕玩過3就冇玩
玩潛入好屎

黑歷史黑科技只係為咗點火

梗係用黎斬人啦
躝啲

所以可以CUT到莎木MOVIE都睇得下

淨係玩左1

如果真係拎黎斬人，我諗我見到一定笑出聲

仲要莎木2呢方面更強，單單偷個背囊都咁緊湊
莎木3要搞呢類分鏡應該唔需要太多錢，好想快啲睇到玩到

佢偷完拎番都無咩點拖戲

七星劍中出北斗七星

北斗,南斗

藍帝頭頂已經出現死兆星

躝啲金翅仆街了

學乜野拳，學劍啦

北斗神劍

諗起曹操

sega真係confirm 會有sonic喺e3出現

話咗會出，陣容弱到

莎木呢啲一定係上台先講架喇，唔使望個list會有

agger,要爆一定唔會公佈定有

所以我等緊驚喜 今年冇食屎啦一馬

唔好咁肯定住呀
不過e3出一馬無咩效果，tgs最好

冇肯定過 但有野睇梗係正啦係咪先
莎木出E3好過Tgs

繼續七星劍

其實team yu都幾搞笑，叫玩家向世嘉施壓令佢出莎木1同2
係咪宣傳手法一唱一和
內裡根本計劃好晒，扮冇打算出莎木重製

team yu唔係官方架,同道場,500K果啲一樣係fans組織黎

拿魯呵多
我就奇怪無理由會咁樣嘅

而家重制會令好多人發現隻game以而家黎睇唔係幾掂wor
兩隻game節奏都好慢, 故事唔算出色, 莎木2最尾個段直頭唔知做乜(被逼趕住出)
當年gta3同morrow wind都未出, 佢作為"open world"先覺得新鮮同特別

其實細心玩落去，莎木世界嘅令人投入程度係可以好深刻，外國啲fans連咩野路人角色講過咩對白都可以記得晒。
而家賣即時感官刺激嘅即食game太多，跟住指示做就玩完，唔耐玩。
莎木其實可以開拓另一種比較悠閒嘅路線。

莎木本身就唔會太吸引到一班主流路線嘅人，咁可以做就係點樣吸引一班相對接納冷門/悠閒玩法嘅玩家先係正確
重製新加內容令莎木變得迎合呢個時代，個問題係重製莎木嘅人有冇能力喺舊有基礎再加新內容而唔破壞原有嘅莎木
呢樣野我覺得真係好難，如果加啲新野其實係同主流遊戲一樣，咁點解要玩莎木，其他更刺激故事更正
加人物加劇情亦唔容易，真係要塑造一個人物出黎同莎木世界生活嘅角色有連結
重製執過晒啲圖一加二合集直落兩集，俾新玩家體驗莎木究竟係玩乜野好過亂加野

以前玩果時我好想打桌球(正式打,唔係一Q),麻雀,食野,餵鴨,坐公園,CAFE,買多啲野(用得嘅),睇下間戲院,返學,自己行去港口(或者自己駕駛),同女角約會...
如果重製滿足到,對我黎講就係神作中既神作

呢個真，tgs班日本人wfc

講真我冇預七星劍再出現

我都畀佢呃過，問soundtrack問著佢，佢話自己唔係official
但我覺得半官方啦

桌球肯整147都打到(重製可加)
餵動物有餵貓呀,餵鴨呢整鴨仔培育囉,莎木3整鬥雞都得呀
坐公園唔難呀被山岸伯伯灌醉(重製可加)
買多啲野(重製可加)
戲院如果係鈴木又會查返嗰段時間播過咩戲要跟返日子上
返學唔得啦要報仇,警察冇屁用
行同渣車就難啦,先十幾歲坐巴士啦
同原崎約會同佢鬥飛標 和泉我好得閒呀一齊去CAFE飲茶呀 同JOY鬥OUTRUN

重製可能會差但講真為左3真係一定要搏。
同埋玩而家遊戲玩番1,2，其實節奏算係咁，loading快啲少啲，打交鏡頭同動作執好少少應該都ok

以而家機能玩以前莎木根本接近唔使load 真心想加多啲小遊戲，等莎木1果啲時間唔好咁多空檔期又唔知做乜好咁

約會
救左望之後講果啲女野唔會齋talk,要做

諗下好啦鈴木一日揸旗應該都唔會太大分別，支線都幾同主線有關。
佢話嘛，遊戲時間多先需要加其他主線元素，同用電影做靈感，純枝節就不抱太大期望

又係打舊街機唔多掂，但劇情黎講報父仇係度玩又唔多合理，同埋無誘因要人玩
打交其實係最正，但唔該執一執鏡頭同硬直

莎木一太多野齋講做唔到，有啲野希望真係做到

望
我一定會降莎花好感度

都扭蛋打機抽獎啦，唔爭在加多啲啦

同要拿掐下唔好搞到為整而整太煩，最好就係引到班友想玩多啲最好

齋扭蛋真係hardcore fans先做，無誘因，好似龍如咁話要幫小朋友咁就表現得好啲。
正如2去到孤兒院，應該迫涼去扭野畀小朋友啦

其實橫須賀好難有咁多交打，打兩三次啲人會驚左你，唔會再打

1987年係玩嗰啲 你咁講就其實每隻遊戲都好短
可以全部冇誘因都唔玩,爆完主線就話垃圾嘅一街都係
打交都係跟劇情打,呢個係好麻煩,打得多又變到龍如咁話麻撚煩,打得少又話唔夠

和泉條支線直係純枝節黎

比武之類可以，例如學界比賽 爛仔交唔好咁多好啲

抽蛋好似係涼嘅嗜好,你唔做佢都唔會迫你
你話去孤兒院扭計要玩具諗到自己都變孤兒就可以加劇情嘅

所以莎木2多咗打擂台,我估莎木3再強化真係話同啲掌門隻揪

其實芳梅都係支線

諗落又係

仲有龍如2016都係打緊1987年啲遊戲 你話冇誘因咩,錯了!!
有近兩代主機新增嘅獎盃系統!!

我揀掃緊地果個矮仔

鈴村健一

個矮仔配音 名聲優
你唔講我都唔記得，請咗好多出名聲優配音

藍帝同涼果時仲係新仔黎

嗰時配嘅好多都變咗老牌聲優
最起碼3個配過高達 1隻比卡超

比卡超果時相對黎講已經係出名

地方咁細

所以有武術書呢樣野加記招都幾正

果個好正都幾值得玩

果度太順攤，由鷹交出黎，不過都可以塑造到鷹性格既

練功，由木人打到十八銅人

係喇，加埋呢個就多左吸引力了

大家留意埋聲優

從來唔想追呢件
呢樣都想講，如果無獎盃系統話畀人知，邊個會知道芳梅果面都好多變化...

俾你知道又唔好玩，莎木最重要係探索 一於set到啲無聊嘅打街機幾多分，收幾多種招式打敗幾多擂台先有得睇
其他一律關於劇情就問號

果排玩開DC版櫻花大戰,以前又有玩心跳回憶,所以好易感覺到有變化

所以都幾依賴玩家對呢啲野既執迷，不過如果宣傳果陣講明係咁好多野玩都OK,反正叫free

櫻大戰方向都可行

將秀瑛當瑪利亞咁溝

春燕呢

講真再出重製或者新莎木可以加多啲角色間嘅故事再用盡所有嘅場景，好過係咁加新遊戲新內容
將無論主角、配角、路人同有嘅場景用到盡晒會更有趣，亦都更符合莎木強調嘅互動關係
莎木啲角色設定咁龐大咁詳盡唔用盡其實好浪費

兩種都做晒就最好

係咪即係要做番未CUT之前既企劃

莎木極

第3集我估就會循呢個方向走,以依家技術唔會唔得 整得勁過巫師都得

真.莎木
莎木.新

去大三元打麻雀
整得咁靚睇得唔用得真係覺得好浪費

第三集應該未得，第四集SONY真係入主就有機會

莎木 0，講涼細個或者中學或者老豆去中國

大三元係莎木一果個麻雀館

SCHOOL BOY去咩麻雀館

18歲要去下呢啲地方，仲有睇av

咁日本真係唔洗出

俾福仔問涼SAN你爸爸被人殺咗係度睇AV 仲唔預我 我去搵躝啲報仇
主角變咗福仔

稻姨每日500YEN去打麻雀

福仔咪走去做兵，沉船福

福仔做主角會冇晒啲女，俾人偷完野就復仇失敗

乜野都講晒畀人聽，輕鬆畀人呃

輕鬆到4月,被躝啲打多獲

Ryo san打咩打

撈潺噸嘟意

福仔好搞笑 做大哥一流

平時涼都對人好好，唯獨福仔果次爆佢去香港，搞到差啲去唔成勁嬲，果下我都嬲到仆街

叛徒 咁福仔都係擔心佢

但就係咁先忟

其實佢係驚七十路

依呢生?!打咩打!!

有啲想嘔
福仔會唔會帶酒吧？返屋企過夜，之後呃身家

邊有咁醒

咪條酒吧女如果衰就咁樣呃呀福
不過酒吧女好似已經歷盡滄桑

酒吧女其實幾正

有D殘

胸肌好勁

好想畀佢女女女

依家得個等字

都等左咁多年了

其實幾同意

有消息等消息，冇消息冇消息
個心態係唔同

咁而家都算開心等

好心急

唔經唔覺就e3

e3

仲有一個月 都冇消息就睇幾時放進度報告

佢4月片話see u next month ma
下回唔知講咩呢?戰鬥系統?升級?技能?

條片佢地特登等到5月放，下個月即係6月

明明可以4月放 5月放

又可以整小一個月報告

本身都遲左幾個月

仲有半年就到預定發售 乜都冇得睇

都係果句，如果真係準時出，我寧願e3無野睇

俾我睇下一眼咁多依家整成點都好
就一眼咁多

等每月報告
不過我諗開發報告七七八八無咩新野卦

咪又係要等e3

e3都要1個月後
可能夾埋一次做晒等發售

我等e3係等重製，等3我等出算了，中間事撚旦

我要玩demo

前一個星期

我想入莎木世界避世
莎木最美麗的風景是人

薯片？

因打薯片變得更美

香港個環境咁不了…畀我去橫須賀揸剷車IS OK

madangel 踢你入會

麥克個細佬

其實碼頭都幾黑暗
俾黑道搞反擊反而被人炒，話打傷好多人惹麻煩
Mad Angel無法無天

唉 雖然朝朝鬥車

但又唔係收陀地淨係蝦人打人…

最衰都係中國人，chinese cartel…

有收陀地，第一日已經有
之後全部都為報仇搞事

石沉海灣
莎木1好多人故事都好沉重

每日收工就望住個海

佢講果陣把聲勁SAD…

希望最後係幫到佢…

大戰後應該俾陳大人搞掂咗

搵番細佬

jeez

剷車比賽~正

好多未用過音樂

咩叫有血有肉嘅人,而唔係NPC

3 試下又跟蹤

pish

跟蹤啲蘿莉 FBI

好撚好笑去到七點後兩個醉酒佬啲步法

綠衫間條個肥佬由7點醉到10點仲遊緊

點樣可以整到呢種片，可以抽出黎睇架咩?

係咪自己整mod用第一身錄
一係用野扎實第一視角個掣錄一日

諗起果陣睇攻略話佢為左儲齊筆記，就用橡筋紮住R L 掣自轉過日晨等涼自言自語出提示

冇咁玩過
但見到好多醉酒佬
壽司屋 八百屋啲老細都飲到醉晒行貓步
莎木的日常 可以話好無聊得嚟又細緻

係咪同鈴木本人生活有關

佢都鍾意杯中物，進度報告佢個位個櫃有酒喺頂

廿土

咁都睇得出 我估㗎咋

超正combo

影刀op

係，我都睇到，睇個包裝係養名酒嚟

重製嘅話set影刀做short cut 先

勁喎!
如果易啲出到同動作快啲就更吸引了!

本身莎木1已經可以揀任何一招㩒一個掣就出到

終於見到水月突全中

動作流暢快啲就更好睇，拍戲咁

要整實整到 99年就唔好要求太多

咁又係

打大佬都可以咁樣駁到就正

無限輕拳

閃閃，打一拳，閃閃

打boxing遊擊咩一拳 閃閃閃 一拳無限loop

而家好多game打大佬都係咁架啦

唔知莎木新free battle會唔會整到UFC打MMA咁，不過就唔係六角籠變到咩地形都有
可以破開人技直接反擊，好似外面頂肘咁
唔止自己識柔道鎖人，敵人除咗識走仲識反鎖自己，鎖緊仲可以屈到瓜柴為止
打到落地可以追打用埋柔道嘅地戰
而唔係必定倒地加掃一腳就冇

dark soul 一野碌碌碌 一野碌碌碌

咁樣幾刺激，但就顯得啲怪好低智，感覺好差

啲怪出招有規律，將傷害有幾大整幾大幾下瓜柴
玩家就捉出招時機斬一野閃，打咁多年都係咁
再高階破技反擊就要捉時機
唔會同人駁拳對拆咁高深，除非主打格鬥
for honor單計個對戰幾好

其實我覺得鬼武者好玩過ds
一閃系統好正好全面

如果呢D地形應該得WOR

我寧願真係爽快D等自己可以連招。咁多招同COMBO連唔好浪費嘛…

sleeping dog點睇

果D ACTION GAME爽快如果連到招都OK喇

不過又好唔莎木，因為咁樣打鬥好似唔認真咁，戰鬥只係攝時間咁

莎木似返ufc嗰種但係用傳統武術都幾過癮

因為莎木而家值得深研既可以係招式

第2第5 鍾意1多過2

1感覺係正過2，只係可互動嘅野比較少

咁又分兩派
莎木1好寧靜舒服鍾意慢慢玩，平淡生活當中又有細微變化發掘
莎木2就小遊戲玩多啲人嘅互動又多啲，反而好似少咗野深入玩，可能趕工
我就鍾意1多啲

帶路同方便涼入舖搞到啲人無晒生活節奏

可能啲人計1細啲，2就闊同高都好似多野玩啲，兩者又真係唔同味道

3應該可以將兩者優點撈埋,但最理想應該係莎木4

我自己中意玩2，因為1未真係自己玩過，2嘅元素就咁睇係多過嘅，1就序章岩岩開始

似返隻遊戲 節奏快咗

SEGA又炒冷飯

1就悠閒D，不過故事性重D可能因為序章

好似幾好玩又

記得啲人話好短但幾爽
係炒冷飯就出埋莎木 偏偏最多人等緊重出唔出咩玩法

咁睇，近來SEGA好似好中意炒冷飯

睇trailer好正

當年係幾好賣口碑幾好不過冇玩，原來都7年前

睇落幾暈

世嘉翻炒成性出埋莎木1,2

係咁跳同轉位

所以等e3莎木重製

ff 諗係鋪緊路

由jet set radio已經鋪路到依家

呢期密啲，又假設無龍如

每過24小時就離莎木發售近了一天

你知道嗎，每過1小時，就離莎木發售近60分鐘

小惠好腳力

企足10個鐘

威脅老母俾佢養貓

夜晚見到幾恐怖。朝早返工見到，夜晚放工又見到

仲要紅衫 隔離就係神社

可能佢根本係…

可能果日撞車佢都⋯

又有新發現

突然match

冇小朋友陪佢玩
學生妹6點左右返屋企

短裙仔

清一色白底 唔知兩個不良少女住邊
永井興業對面啲樓冇入過

唔會出黎應門去都唔知有咩人

對面果啲淨係入到紋身果間?

入就好似係，唔記得其他有冇應門，通常冇人

應門只會得把聲，唔會有樣睇

同電視台訪問公屋住戶一樣

其實諗番第一集世界唔大，但諗到呢啲畀你回動同好witcher架啦

東張西望

一vs二
一定係一 完全超班
第二集已經商業味太濃

無錯
所以重製我想2有番1嘅細緻度

果時黎講2應該係趕工之作,因為DC已經收左皮

隻4碟

如果以DREAM GAME黎講，1係最呈現到

最好就之後重製同之後都有番1咁既諗法空間同水準

我寧願去到九龍城出發桂林已經完
好過七星劍完

神力點火

2嚟講，香港出發完最好
七星劍算吧喇

我要斬死藍帝呢個仆街~~~

唔好笑呀，可能最後真係

會唔會重出一，二香港完，再喺3度修正呢？

第二集重製唔出七星?

開始有廠為e3放下風，幾時到世嘉

鈴木話過會出

不過係3

七星劍出唔緊要，睇下點用…
好似點燈睇桂林都好科幻，但我覺得果野好型

仆街啦今日考試炒晒粉
我唔想冇咗5千呀
俾莎木我舒緩心情

5000?

5000 咩試

演奏級樂器試

好撚貴 課金俾莎木買到好多週邊
唉，等結果希望負碌過到

係咪奏大地與海？

係又唔怕咁多人夾

無事既
第時等你出騷淨係奏莎木

既成事實唯有等接受殘酷現實 我自己覺得會肥啫未肯定嘅
其實我有興趣學二胡但冇錢

畀心機 等你表演或者UP片上YOUTUBE

最後

唔受下挫敗邊算係人生 考完試仲大把野練同學 仲開心
鈴木大衰咗一次就仆街都可以等十幾年,我區區考試算得咩,隨時可以再考
一齊努力

新update?
之前未見過喎

係養命酒啦！
不過呢段我幾同意，而家太實反而會捐害到
by thw way, 一日做4個鐘頭

原來本身KICKSTART個CAMPAIGN已完，係官網仲集緊

如果係集中精神全力做，係好過hea做10幾個鐘嘅

咁都好既，長命D先出到多D

有啲似做練習，放多啲時間落去準備更集中更效率咁做，實際會快過磨爛蓆十幾個鐘
成隊人平均年齡有冇4字頭，如果係都好正常捱唔到夜體力下降

個建築師3字頭

都應該接近4字頭
鈴木都有講要保持熱情同埋效率，磨爛蓆覺得捱就會冧檔我好明白呢個道理
其實佢做法冇問題，係普遍都唔會咁嘅做法啫

都仲要飲養命酒
不過唔知佢點計，佢又無話一日連續四個鐘，你知喇， diminishing marginal return，同創意工業，做幾個字又抖一抖咁，好難真係連續一個鐘係度整qte，整圖都死啦

有歌播

播足25日?

話播到E3為止

臨瞓前有BGM,正

好清 以前聽唔到嘅細節有返晒

係，好清晰

播緊剷車呀!!好熱血呀!!

原來佢真係播緊BGM，我尋晚仲以為係好似GREEN SLEEVES咁播住先, LOL

6月13號朝早9點

唔見世嘉?
佢緊要啲

擺檔咋

世嘉近年都唔會自己開發佈會
2:00有pc gaming,唔知重製會唔會擺果度發佈

我估重製擺埋一齊，莎木3同莎木HD分開講
世嘉自己唔夠料開發佈會啦，都係炒冷飯同龍如，街機手遊又上唔到大場面

莎木3要講都應該留畀SONY卦，應該分開黎?

SEGA of Japan have announced today a new corporate identity and video series, called “Amazing SEGA,” that will refocus the company’s “attitude and determination” going forward and also promises more surprises than ever.

咪莎3同莎木HD分開，早2年E3如果有SEGA出過睇返咪知會唔會一齊
莎木3wow一次隔開莎木HD再wow多次

估計都係咁

不過pc gaming 早過sony發佈會

如果真係兩樣都有咁咪仲好wow完HD再wow莎3，跟時序舊嘅行先係最好

如果上SONY未必會上PC果度?

咁樣WOW法都幾亂, LOL

佢PC GAMING SHOW唔知點樣跟廠上法

喺pc gaming時段輪住上
但唔會講明有咩啫

唔該一炮過，如果唔係一日射幾次會死
by the way, shenmue dojo個live好似已完 成7個幾鐘

stream仲清過佢啲mp3 放無損俾我地下載啦
我當未聽過好專心咁聽，好多位以前聽唔知係咁樣

返工塞住耳仔一流啦

pc 可以公佈其他野嘅

今晚丁住bgm瞓先，好正
利申失眠兩晚訓唔夠八個鐘

老老寶寶係幾催眠

如果隔住WOW，真係成日開住LIVE黎聽

meditation佢stream播音質好正

話說係咪曾經有段時間重賣過莎木原聲大碟，但一陣就賣晒

第一版我買左，有菲林送

菲林有咩睇

一片仔，應該每個都唔同。
好似係第8倉庫黎⋯

開住bgm助眠幾好瞓
差啲唔知醒

條片已經唔存在啦

尋晚又有開

我淨係收到尋晚佢walkthrough片通知，無入去睇

我都係

we are ready

又黎

仲係live chat黎添

依家先聽 又八個鐘

入面好似一路播一路吹水

有啲佢播嘅覺得點解未聽過
再聽耐啲先知原來聽過，係mp3完冇晒啲野聽唔慣

尋晚聽左陣，真係好岩深夜聽

咁多年都覺得莎木bgm世界第一，其他聽兩聽已經覺得冇咩特別

agger ching

又黎了!!!!

magical sound shower邊度出現過

佢播個時間岩岩好，令心靈好平靜

用槍好癲

佢又打到

都係咁照按掣

聽住晚晚都好好瞓

又有啦!
連聽rooftop confrontation都好滿足好正好治愈。深夜做野一洗，最衰佢live完無留底再post

好多冇用過音樂

條link仲用得，不過無左live chat

佢地自己delete左

好似第一日果個之前仲見，之後呢幾日都好似搵唔番

冇咗啦

食屎啦!!RED DEAD REDEMPTION 2改2018春天呀!!!
莎木3又預佢延期!!!食屎啦!!!點算呀!!!

ROCKSTAR預左喇

世界末日啦 點算呀

唔係WOR，我上返UTUBE CLICK番個notification係聽得返，佢話無得SEARCH或搵，一定要有LINK先聽到

有時skip 歌

6月仲有古惑狼

搞咁大呀

重點都係第一日？

咁實際上有咩睇

唔好MISS咁囉，成日開住

SEGA has told investors of their plans for the next 3 years. It includes many initiatives including reviving existing IPs. This could potentially involve Shenmue HD Collection!

其實係超音鼠系列

開台未 開台未 每晚都等dojo
做了個好夢吧

開台啦 開台啦 一點鐘就要聽dojo

係咪日日一樣

你講時間？我估係晚晚我地1:00

內容

咁有咩新野播

都係
尋晚就係一路做野一路聽

有啲少聽或者直頭unused唔使理內容係咪一樣,聽足廿年都咁正
我唔知magical sound shower唔知邊度播過

呢隻每次聽都有治癒效果，平靜到不得了

又一首冇印象 又係高質

如果計SOUNDTRACK，中意聽第二章多D

佢係咪加埋UNUSED入埋去?

佢應該乜都放入去隨機播

希望佢早D12點，可以嘆耐D

出番唔VR就正

好玩?但要VR

D人講到莎木 龍如前傳，不過就誇張晒，其實呢隻都係玩九龍城寨果種異色作

冇玩過 有九龍城就前輩

好早了，隻FEEL幾恐怖

VR不了 那有錢
用新玩意重出舊game係幾特別
如果莎木搞VR有冇得諗

有

用第一身丁原崎同Joy就不行了

第一身同春燕打，同埋睇學生妹底底
不過睇櫃桶好攰

第一身戰鬥不了 莎木2咪試過

玩埋之前GTA VR加行路就真係好攰

準備一點！

I AM READY

極準時

好似D次序唔同左既

晚晚都唔同,可能隨機或者佢自己播

點解theme咁多版本 第一次聽結他版,不過唔啱味道

佢係咪自己後製過

唔清楚 但係flamenco我覺得唱歌跳舞太熱情

仲有個半鐘

得打機冇播音樂

係囉

可能由唔同人負責，dojo回覆過幾個人運作

但認真唔太中意睇佢WALKTHROUGH，好細格

我唔睇佢直播 好鬼嘈

呢個都係，之前聽過有個旁述幾好笑，唔記得LINK

我仍然記得以前睇日本仔錄播好好笑
鬼佬直播硬係差咁啲
可能聽英文配音關係 i go to yokosuka by bus

睇日本仔會話原崎叫腹裂
又話涼天生神力單手抽起春燕su ge

但英文配迫我覺得幾MATCH

圍骰

英配把聲唔差嘅但冇咩起伏好悶，日配就有感情好多
其實係我麻麻地鍾意英文，所以英文唔好

遲D3應該可以揀語音﹖定淨3揀字幕

希望英日語音擺埋一齊可以揀啦

英文配路人唔差

陳大人

chu yuan da講出黎好怪
涼第二集讀chu驚da好聽好多

Tom 好型

仲有半個月多啲 希望有野睇
覺唔覺依家真係遊戲荒要重製舊遊戲，
試下舊作可唔可以變系列作

yo ryo!!

e3睇重世嘉多過本身本身第3集

睇佢有咩冷飯炒

而家都預日廠炒冷飯架啦，係差在炒唔炒中自己心水同點炒法

只怕搞死埋個系列
寧願啲日本廠翻兜以往啲好玩但唔需要同人鬥燒錢
希望莎木可以拎到平衡點，畫質夠睇玩法好就得啦
同外國鬥燒錢點鬥
以往起格畫面但玩法好仍然津津樂道

而家日廠一係翻炒一係將佢變做手提game cap水

快呀嘛又易賺，我望到昆特牌課金都貴到嚇死人
其他手機齋抽所謂稀有卡 買體力打電腦過關仲快仲低成本

而家重製都唔掂，最好ff7咁重製

早過莎木宣佈但唔知幾時先出,到時可能莎木四都出得
反而莎木已經有期最遲都係18年,係差在今次反應如何

唔知世嘉點諗。想3有成績先出就應該唔洗出，因為3某程度上都可能要1,2推推。
但又驚出左重製啲人唔中意

一日唔出都唔知結果係點,等多半個月就知點
當年打機一係太細個又冇錢買遊戲機,一係冇咁多鍾意休閒打機鍾意rpg打怪或者act類爽快,邊識欣賞
依家啲人生活節奏已經好快,反而係唔想節奏咁快,慢慢享受遊戲嘅人可能會買嚟試,但好肯定當年玩莎木嘅fans而壞咗dc一定會買返
而咁多人有遊戲機又唔貴幾舊水算咩錢,重製賣平啲百幾蚊多人買都夠回本啦
最重要放上steam賣 唔好限死係ps4

放上STEAM我會仲ENJOY，電腦可以慢慢

新野~

好似話唔去game show?

好大隻,好似龍珠啲肌肉佬

係咪呀TOM D兄弟

講返正題先唔去GAME SHOW係講YU NET唔去
冇話SEGA冇野講 仲有嘅仲有嘅

話時話我覺得角色後面個佈景好似學校

yu net唔去，即係罪大滔天都無野講啦，都預左。
係睇世嘉

又學生妹

第一次出正式角色模組,有種泥膠感覺但靚咗好多

似番以前感覺添

唔知表情多唔多 同平日都係咁嘅樣就正啦 重製搞成咁已經夠shut up and take my money

佢點都TAKE MY MONEY架喇

如果呢種模組用落原崎 joy 仲有秀瑛 啲衫質地實好正

春燕
無衫最好

咁早講定就唔使坐定定睇live
睇往年一樣睇utube點播算
我希望如果出莎木1同2係即刻宣佈即刻有得買，咁就巴閉

我會睇，睇世嘉

係pc game show

sony都有可能出

sony都有第三廠game

返工開住囉

SONY出應該都要有YS NET份卦，所以YS NET唔出照計應該SONY都唔會自己黎?

D人話個角色係佢

頂UP極UP唔到

sony會俾時間第三廠present,sega

有無拎

咁今年睇live

我都唔記得幾時見過佢

玩晒

有人話係白千街QTE度同余安一齊出現
返屋企睇下先

啲人咁都記得

咁即係remake?

似唔似

一齊去中國

自從去咗大陸之後人又大隻咗,仲科科一百分添

變做戶愚呂

啲圖好鬼靚

可能係有行程唔係展示3，係remake

其實知道出3，佢點已經唔多係重點，重點係重製

咁樣sony快啲迫世嘉啦

是但啦FF幾時出都有人買,就算出垃圾都有人買
快啲講莎木REMAKE好過,要JOY用新模組整,一定好正

秀瑛

最好sega公佈莎木remake,然後ys net放trailer

總之成日開住youtube

唔睇YOUTUBE可能睇TWITCH直播 有人講野冇咁悶
睇GAMETRAILER

仲有十二日就E3

唔係話執左咩？

咩執咗?

game trailer
定之後俾人收購左？

有啲咁嘅事
為咗睇佢地會唔會發癲

好似之後ign收購左又開返台

兩年前gametrailer個班人直頭係jizz in my pants的完美示範

就算公佈重製應該都冇2015 莎3突如其來咁誇張
個女人嚇到心都離一離

個女人好似無激動過，仲好似好無奈咁，she did not understand
不過麻麻GT，睇佢都係睇番當時reaction

佢根本就唔明我地等莎木3出現係經歷咗幾咁多
多少次流言多少次失落
由細等到大嘅喜悅同震撼
佢根本一啲都唔明白

ff同莎木果陣佢仲sh幾條仔

鳥隼唔知整成點

做咩佢而家直頭REMOVE 埋 LIVE MUSIC

CLICK番GOOGLE 提我D LINK入唔到，你呢條又入到

冇咗條LINK

而家都聽到

一路返工一路聽，J到我

聽住歌返工咁正

都係一路塞住耳仔

塞到畀輻射搞到暈暈地

尋晚冇開stream

STREAM左WALKTHROUGH

冇興趣，仲諗住有音樂陪我瞓

聲我都算，佢個MON真係好惡睇，不過佢TWITCH放UTUBE

又嘈個畫面又細

又來了莎木日常

remake唔爭在重新配埋音啦

最好重製改善埋啲動作，同架的士真係會揸出黎就perfect

可以打個郵差搶佢部電單車就正

跟住俾日本警察通緝上門拉人

垃圾日本警察 俾爛啲個殺人犯走甩
食蕉都比佢地盡責

GTA

爛啲外傳

個郵差一個鐘就出現一次 有冇咁多件呀

仲有10日 EEE

shenmue remake how much

其實唔太中意睇呢啲reaction，淨係睇佢做乜鳩

有時睇即時反應幾得意嘅
睇動畫睇人reaction就痴線

仲有9日

留名等睇咩都無

當普通遊戲巡禮囉

等睇鉄拳crossover芭月涼

有冇睇鐵拳故事
人體射線射爆人造衛星
芭月涼根本路人角色

等莎花用超能力爆開晒佢地

亂入莎花

桐生一馬都唔好得去邊，但呢兩個係熱門黎（之前佢地搞過crossover投票）

爛啲用蚩尤力量會唔會有得打？

當笑話睇 兩個都相對正常

莎花龜波氣功

vf?

未必出VF 如果係就出就好,可能呢隻呢

老屈人地講E3見 明明人地講下個月見

我呢個都睇左

重製九龍城有排丁

其實條片想點

其實段片流 九唔答八

我一開頭以為咁快有新片

13號9點

OFFICE睇
不過9點未返到

一起身就睇得

咁晏起咁正

因為我第一年轉行教結他朝早好得閒
仲要6月學校考試學生請晒假 興趣班停晒食緊屎
所以今年有得睇live 之前都係睇文字直播

教莎木

正想講教莎木

啲死靚仔唔會聽你講，我廿幾歲已經老屎忽啦
吹下水啫

咁咪岩，吹下教佢一兩野

引佢打機 道人向毒

有重製就可以引住先

出先算啦

個確定清單悶到，除咗少數新作全部熟口熟面系列作

淨係張名單的話根本上唔洗WOW…

冇㗎啦超越唔到15年，係睇有冇突發

Sony also teased one of the big Japanese publishers making a AAA game announcement during its press conference

KOJIMA, DEATH STRANDING

不過從來WOW都係突發

佢而家唔係大廠啦

會通知畀SONY知，即係

仲有邊間會整3A 諗諗下得sega
唔會係capcom卦

最盡都係多個square

capcom namco都唔會做呢啲野

namco唔使做呢啲野都發過豬頭

咁樣3A級，應該SQUARE ENIX > SEGA?
其實係SEGA SONIC 2 呀!!!!!

sonic 3A

不過square feet remake都未找數，會唔會俾人𨳒到開花

之前都叫有新聞打底叫大家慢慢等

好少玩呢間廠啲game

如果莎木用3a規模重製真係可以丁到出血

me2

用韓國佬個高清我就滿足,唔使3A

tombs raider reboot 第一集

世嘉3a咩算，日本算佢a，外國最多b+?

話之啦c啦好玩咪得,大把aaa唔好玩

如果要同外國比，好多日廠已唔係aaa了

聽歌啦，話之佢俾人笑平胸啦自己鍾意咪得

sonic connection呀!!!!!!

點睇

PS4友表示憤慨

買x1玩dc

用win10支援pc就有得諗
買機不了

咁我做咩唔直接搵DC模擬器

琴晚用模擬器玩返莎木 漢化左終於可以當睇故仔咁玩

多咗部機叫x1dc

不過莎木3都係冇中文字幕
唔知sony個翻譯組有冇得幫手加返

應該有啦，官網都有中文

隨時remake 已經有中文

質素唔夠好

殘體字我睇英文日文算

應該會係繁體啦

本身KICKSTART果度好似無中文SUB ACHIEVEMENT?

停左好耐，係時候玩番

你有冇玩完莎木1
我點都忍手忍到remake先玩
冇就唔玩

冇就玩番1囉唯有

細個瘋狂speed run爆機n次好傻仔
依家玩返實磨到爛啲殺我
福仔溝女條線我完全冇印象係點
仲要搵返街坊吹水了解佢地背景

小妹妹：阿tom條hotdog

阿TOM架熱狗車泊位仲正過蘇錦樑啲美食車

Hey Hey hey it's time to make some Craaazzzyy money are ya ready....

我肯定磨到同個個人都傾到佢地無新對白

識做啦，一係條街中間，一係碼頭

ya ya ya ya ya!

以前我係咁樣玩

個串柒柒嘅金毛女仔除咗我唔會同陌生人講野呢句仲有冇第句

叫你走,再唔走打你老母果啲囉

咁惡

我會唔會理解錯左?
我講緊嘅係著校服果兩個不良少女

記錯咗金毛

屌笑左

一齊炒晒車

DOBUITA 個不良妹好似係蹲住轉身話 GET LOSS?

呢個無其他對白

專登整個角色配埋音就得一句

順便搵條配音既配埋喇

一個配音員配好多角色架

真正路人

鈴木有份玩下就正

7隻Unannounced AAA Game

散開嘅 唔同主機

應該跟GAME廠分了﹖

2018 second half

延期了，2018下半年
重製應該嚟啦

錯拎

似喇似喇!!!!

A backer update video from Yu Suzuki has formally announced what many fans have long been expecting: Shenmue 3's development has been extended until the second half of 2018.

The original estimate of this December was put in place before the project even began, with no budget in place and the scope of the game undecided. With crowdfunding proceeds more than tripling the initial target and Ys Net discovering they can get more out of Unreal Engine 4 than first imagined, it makes perfect sense to push back that release date and avoid placing artificial limits on what the game can achieve.
"It's a beautiful game," crowdfunding pro Justin Bailey told the Digital Dragons expo in Poland last month of the latest build he recently witnessed, "It looks great." And it will look even better after the extra care lavished upon it during the full-term gestation period it deserves.
As we already knew that Shenmue 3 would not be featured at E3 next week, we continue to hope that Sega takes this opportunity to announce remasters of Shenmue 1 & 2 to tide us all over and grow the fan base in time for the release of a fully-cooked sequel.
Stay tuned to this page for information on the relevant streams to watch for any potential E3 developments over the coming days, as the campaign to #SaveShenmueHD heats up.

好似話莎木3有新技術，會再整好啲喎

用盡UNREAL 4

鐵拳7好似都係unreal4 確實幾靚，但用鈴木標準就未夠靚

都無架喇，而家要用就唯有睇佢點用盡喇

我地睇住鐵拳7 pc 4K ff莎木3會係咁樣嘅open world打多一年丁佢就出啦

錢夠洗麼?

莎木hd出賣得好自然就有錢

咁嘅技術出open world肯肯定係aaa啦

E3唔出，果AAA唔係莎木卦。
你老味SONY無包底我真係切J，而家仲話要用盡UNREAL

續作點可以仲差過復刻？
咁樣推斷重製質素一定唔會差，甚至根本就係aaa

我覺得鈴木裕搞咁大壇黎出黎,一定要完美先會出街
況且部Switch黎緊大把野玩,等多一年真係唔係咩問題

莎木HD夠我玩1年

sony泵水俾小島出新game都得，無理由名作續集唔俾錢囉

我估AAA喇其實!

我諗未必拉到SWITCH。
XBOX應該呢年尾下年頭出新機，正常SONY可能都會公佈
咁樣隨時延係畀佢地做對應平台，PS4同SONY新機
咁岩DEATH STRANDING, GT SPORTS, FF都2018

UE4而家已經完全兼容Switch,要port應該唔係好難者

重製都aaa 一次合集重製兩集aaa就正 ff冇界限

小島今年都係唔e3 計埋莎木3 2隻都3年開發時間應該係泵水到同一級別

如果索力真係包底或甚至暗地泵水，咁就唔會去switch啦應該

係，會唔會最後莎木真係aaa級
索力呃晒所有人，其實科左好多。
八百萬真係好難想像佢要三年，同用盡unreal

FANS表面上都課咗一半開發費,佢可以突然E3前話延期
一係E3應該有重製發表可以再推高莎木3 BACKER數先咁做
一係就SONY同SEGA暗瓦底傾掂數點樣合作一齊推莎木3再FANS自己BACK變3方供款咁,到賣嘅時候實有人貪新鮮買,風險細咗好多
咁有信心可以推盡UNREAL 4 再FF多啲可能電腦硬件商都贊助埋都唔奇
利伸今日嘅我FF係最強

我又黎：
根本SONY就準備科水，先睇BACKER反應見好就同你講包底
而家叫佢整得好好睇睇延期，畀埋位SEGA入去賺多筆錢

正常點會而家先話要power up

根本remake嘅莎木已經超越左而家嘅莎木3

根本索尼呃緊大家

我懷疑之前出果啲畫面根本就係remake黎

原來係4碟啲重製

推理

正式升做AAA 🎉🎉🎉

得我地呢啲等十幾年先會覺得延期係好消息 直頭預咗延期
仲走去將段說話解碼ff 痴撚咗線

一開頭試反應，好呢索尼就畀錢再整。
八百萬夠佢重新整晒人樣又盛咩

有佢段片反而令成件事唔ff

次次莎木有新聞都最鍾意上巴哈睇班台仔同全世界唱反調

link?

應該莎木3先卦

成班痴線佬 雙重標準RDR2延期就話正
莎木3延期就話呃錢,其實可能冇俾過錢,甚至扮俾過錢
唯獨係巴哈言論同外面完全對立 好鬼好笑

麥堤9號
因為莎木集資

百幾蚊咁多算咩錢 睇2場戲或者食餐好少少都冇咗啦
好寒酸先會咁針住講

真係FANS就唔會計較呢樣野真係求出到
應該都係唔抵得班老鬼J卦，其中莎木都係J開佢出JE，無求D咩

其實依家就算延期ysnet都只需要同backers交代
關班冇俾錢咩事,ysnet內政不容冇俾錢說三道四
仲今個月內會交代係咩事延期,我覺得已經做得好足夠
睇片我以為犯咗咩大錯搞到好嚴肅咁道歉鞠躬

拍片講DELAY算係咁，RDR都係出個POST JE

大把講過出但連影都唔見,延期又延期又係大把好平常

聽日開始e3啦,希望有重製消息啦

可能拍完段片就出發去美國

FF好似都無正式聲明

去幫SEGA?

YAKUZA 6

出美版呀

神秘登場
好似舊年ea fifa摩連奴咁

依家sega個confirmed list對我冇吸引力
我地繼續FF有得上台

從來WOW都應該係唔公佈會上台果D

唔好wow咁就好
呢一年係最好時間出重製啦

WOW個REMAKE OR HD

即係星期六日唔使睇啦，咁除咗星期二朝早九點仲有咩時段

照計就無喇

我見依家已經有啲較冷門作品已經出咗新聞
真係有莎木重製我估會上台卦

如果重製一定係上台，好似ff7咁

FF定e3突然播shenmue theme喊出嚟
shenmue

其實都一定唔會有上次咁震撼架喇

鳳凰浴火重生

因為大家估到了

估啫未証實
快點出我練完野可以打機鬆鬆，實在太得閒

冇啦冇啦莎木3 等重製

玩緊horizon zero dawn

有特價 我都買咗

好想直接skip去兩日後

直接去到2018莎木3賣嗰日

玩玩下又想玩返極

訓陣先

零都有減，但唔知街價幾錢

玩緊極了

我對2隻就極，巫師3擺埋一邊
玩咗陣地平線一開波就揀超難，連續兩隻執藥草好叉煩

live streaming得返2日
希望佢可以維持一萬年

我玩困難其實玩落好玩，但真係唔多中意本身個故同主角同啲人

求快啲出game好過

開住game J好過啦

依家未有

模擬器

暫時有冇爆野?我今日搬office可以遲返

冇睇應該就冇特別

無

世嘉真係fb講超音鼠

拎？
btw要上台講嘅野一定唔會預先講嘅

對番SCHEDULE, 隻AAA GAME係PES?

十二個鐘後咪知

果個時間轉番即係香港時間9點？
pes係年貨，邊可能係aaa

其實而家公佈左嘅有幾多隻係aaa?

但大家都講12:30，PES果面又唔係計我地時間，睇番個SCHEDULE好似得果個TIMESLOT?

除非跟SONY

起碼PES唔算係unannounced先啦

又係，時間即係跟SONY?

時間唔知

Pes點都唔會aaa 到時咪知，我唔會睇到十二點

第一隻要跟既AAA GAME

應該跟SONY，9半

早左咁多

播足9個鐘

熱烈討論中

大家勁中意Bob's pizza

PC GAME SHOW可以睇下SEGA玩乜,不過應該無莎木

而家期待緊PES

係YAKUZA呀!

睇緊直播

SPIDERMAN

好悶 同BATMAN咪一樣換咗蜘蛛俠
啲觀眾愈坐愈靜,VR直頭唔出聲

係咪完咗啦

sony咁快完
唔係卦

任記不了

好眼瞓

有得打巨像AGAIN

完啦FF夢發完
等年尾TGS同PSX

SEGA

幾時仲有SEGA

SEGA頭先講完野﹖

有講野咩

D時間我已經分唔清了
畀大家計

廢事追有料就有報導

等後面幾日果啲unannounced aaa

其實sega出咗未啲鬼佬好正話sega won
睇堆list相比下 sega今年又的確唔錯

係咪見到SONIC打晒J呀

究竟世嘉係幾時講
仲有科隆 gamescon

unannounced AAA仲有1隻

最後果隻係蜘蛛俠,收得皮

做乜野

E3無消息 ?

未有

呃like死全家

乜都冇

等六月報告啦
希望有新野睇點解delay

唧牙膏
世嘉

SEGA 名作《戰場女武神》即將登陸《戰車世界》與《戰車世界：家用主機版》

wow

題外話
近排爆左Nier，再早排爆左Horizon Zero Dawn
令我更期待都係日廠岀既莎木
有d故仔真係日本人先寫到
遊戲電影電視劇動畫漫畫排係

但見莎木ig近排有update以為E3會有料到

爆左NIER, 幾多週目先
我反而專攻番極 HZD真係提唔起勁

HZD打怪獸幾過癮不過唔夠多得十幾種
打到子午城唔知去到故事幾多
歐美故事太英雄主義

其實都習慣晒 冇希望就冇失望
年年都冇，到你以為冇希望就忽然話出3 一個個流晒眼淚去科水
但可能sega到今日都冇對莎木重拾過期望

而家網絡世界，好多唔洗展都夠爆

故事吸引唔到我

爆左E
未玩曬支線就 重練
而家重玩想衝100%
重點係HZD就算岀DLC都無想重玩既意欲

迫自己玩過，係好玩既，但我有日開番極就停唔到，已經唔想花太多時間落hzd，想爆極先

SONIC…

我好興奮呀

no remake at all...
Sega twitter果張相代表咩。。。

sega forever?
master system

玩過莎木應該都玩過Sonic Adventure
其他Sonic不了

果隻我有，新果隻會唔會暈

唔記得sonicmania開頭佢果個係咪Sega forever

PROUDLY PRESENT
見到真係想吐血…日廠爭氣喇…
不過佢地可能留TGS
8月又有一個科隆Gamescom
講真，如果係SHENMUE HD果D，一定要喺外國搞先WOW

揸緊波Z FIGHTER最正

PS2果隻最撚正

玩地平線到lv30開始悶悶地
做嘅野差唔多，打嘅怪又唔多種類
啲商店得武器賣
莎木個世界仲過癮

我而家都悶悶地點算

得閒玩下 冇野玩先玩

所以玩番極

Nier 支線 > HZD

hzd黎黎去去都差唔多

玩咗更加唔明點解用咗咁多年去整,得畫面靚個故事我未睇晒唔講
支線同主線內容分別唔大先慘又係跟蹤打怪

e3咩消息都冇， 兩年來得段肌肉佬短片

睇今個月解釋延期個報告有無野爆

畫面靚係靚，但講真打緊咁快節奏都好難留意，而且都係大草源咁，講整出來襟睇uc4果d正好多

延期報告可能都延期

6月30號11:59分放

鐵拳7仲未講新角係桐生一馬定芭月涼

不玩了

輕鬆準備又爆post

冇新料

sega forever 1日1post，而家數到去saturn

淨屌世嘉一頁

dreamcast
以前一買驚買錯，但之後知好正

我因為喺旺角見到莎木個試玩版，就果斷出機玩住育成足球等莎木出

冇神神老母拎咗部dc返屋企
咁就玩過神機

賢母

賢母
我果陣係諗住用利是錢買PS2，但唔夠，之後即場唔知點解好敗家地覺得買唔到野返屋企好唔甘心，結果用果筆錢買左dc

我1年得5舊水利是錢

我得6，7百左右

果陣ps2個價好貴 成二千蚊一部好似係，買唔起

二千幾
dreamcast千幾平好多

同細佬夾岩岩好千一二度，好似買左成千

新post

推

再推

推呀